見到唔少post讚揚岳先生，但記得唔好得個講字

一方面要幫手諗點救佢

另一方面係心態上既轉變
見到有人要幫手
係能力範圍內要盡幫救人

一個人救人會危險
但有三四個人一齊救隻popo 驚過你

打狗！救人！